酒店代客泊車

今晚去5星級酒店食晚飯，想問問tips正常俾幾多？

我平時揸ae110泊半島$1000tips

咁我泊街俾人抄牌算

2蚊

一蚊都無俾過

態度唔好20
態度好40
熟既100

去過半島 Conrad 個啲都冇諗過要俾

比左6個六合彩號碼佢

我覺得你應該係咁咦比返20/40$，大家開心姐

人地做酒店靠呢d生活既，我就比開20/40

唔該大家，咁我俾20

你咁撚寒酸就俾10$算啦

50 la 20真係好肉酸

係街笑咗出黎

所以話我係冇諗過，即係冇意識

而家識做喇

100啦

我通常俾20/50

條女喺度=比
唔喺度=唔比

條女靚嘅比多D

正確

最後俾左20，佢好開心，無黑面

置地都有代客 見d人一係唔俾一係都係20 因為 置地代客同唔代客真係無咩方別

半島比50,

第一次用代客泊車唔知要俾tips，就咁開車走左

揸tesla去港麗冇比

有50蚊紙會比50
但如果一去到佢幫手開車門果啲比100啦

大家開心 當比停車場姐